香港傳媒喜歡報咩新聞？

1)中國外交部表示
2)人大委員表示

仲有你地講